Dan kijkt hij op ongeveer dezelfde manier om mij en zegt: "Tom, niet _u_ vind Tante Sally 'd komen uit haar armen en zeggen, 'id Sawyer--" "Mijn land!"
zegt ze breken in en springen voor hem, "je brutaal jong ventje, voor de gek te houden een lichaam so--" en ging hem, maar hij gaf haar uit en zegt: "Nee, niet tot je hebt mij gevraagd."
Zij was dus niet geen tijd verliezen, maar hem gevraagd; En hugged hem en kuste hem over en weer, en dan bleek hem over aan de oude man en nam hij wat achterbleef.
En nadat ze een beetje rustig weer zegt ze: "Maar waarom, beste me, ik heb nooit zo'n verrassing.
Wij oorlog niet op zoek naar _u_ , maar Tom.
